sofi 賣股都要等十世

Beyond Meat股東LOL
之前送個股咋LOL

1股都係股東